由英國倫敦去希臘雅典幾多錢機票係正常?

單程

同埋暑假旺季

急問

個價錢變化咁大點答到你
weekdays weekend又唔同價錢
早book又平D

只可以答你暑假飛雅典唔係最平既地方

我依家睇£2xx單程係咪正常價?

邊間？ 搭ryanair easyjet 個d就肯定唔係

就係ryanair同easyjet都依個價

搭過單程3x 磅

咁點撚算好?

3x鎊太誇張啦
通常都100鎊左右
150鎊以內都ok

但我睇都係150以上

屌

試過49.99

睇埋直飛santorini啦
唔差太遠既話直飛 慳返athens去果段

Santorini平d 但想去埋athens

咁你咪直飛santorini再athens返囉

athens頹垣敗瓦冇咩好睇

奧運起源地

係所有西方藝術嘅地源地
後世羅馬果堆copy黎
真果啲係大英同梵蒂岡仲有少少

旺季無計啦
照去啦 貴果幾百

但咁買法來回一個人都三千幾四千
覺得唔抵

啱啱去完番黎 4月嗰陣睇最平係aegean 兩程都買佢 倫敦去santorini 214鎊 santorini番雅典就110歐 我知好貴 但其他仲貴

好撚貴喎